邊個位入添馬花園唔會比狗逗？

同問!!

天橋行過黎is ok

海富直入冇事

收到，唔該

出到黎人山人海 已經唔需要驚
亦都無野可以驚

中環摩天輪過添馬公園都安全！

逗咪逗！ 唔撚洗驚呀朝早

點行都冇逗